(9 guess)萬千星輝頒獎典禮2017得奬名單

最佳劇集
跨世代

最佳男主角
降魔的 馬國明

最佳女主角
不懂撒嬌的女人 宣 萱

最佳男配角
踩過界 張振朗

最佳女配角
同盟 姚子羚

正皮 :同意
負皮 :唔同意

最佳女配角 林淑敏

大小姐

大小姐 最女
terry 最男

女配侯選 名單原來真係有大小姐 仲以為他地9UP

如果計演技既話迷入面既大塊田冇得輸

無記頒獎禮有幾何係靠演技封帝封后?

男配 何廣沛？

冇大小姐 不了

8點劇唔會拎

超時空男神大小姐都係

另外鍾意 黃君馨超奸個套 殺哂身邊人 心理追兇